你話詎唔係鬼我都唔信喇

難得之前D on9係咁吹奏佢

屌！

新界東23000白痴仔投左比佢啊

D撚屌負皮完又潛水！

蟈屍話自己可以同共產黨討價還價，大公文匯只不過係幫佢抬橋嘅本土報

睇到真係屌左聲

真係公佢贏字我輸。

陳云根無恥程度, 簡直係世間罕有

每次係fb屌佢都有傻仔護主

噤撚思覺老師 feel o既

有冇link? 想share俾個中坑friend睇

我都係轉貼only。

老屍又中

呢條友真係癲喪

佢真係好撚鍾意 cosplay

分分鐘黨服黎。

中共特朗普同歐盟都係跟緊國屍個劇本行緊架
你咁樣屈鳩因住比人皇天擊殺

我信突然有個核彈喺香港爆多過